大家唔好再屌人唔戴口罩啦

想多啲人戴口罩，我地就再做多啲

大家聽朝一人拎一盒落去派好唔好

自推

再推

好

大家要主動啲落街講其他人先知嫁嘛

Let's C

推唔郁但幫你推下

聽朝樓下見

推到多啲人知

一人派10個 有50個人派咪有多500個

唔係個個都知要日日戴口罩嫁

推